<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<yml_catalog date="2021-09-23 11:30">
<shop>
<name>GRUNDFOS</name>
<company>GRUNDFOS</company>
<url>https://localhost/grundsolo/</url>
<platform>WordPress - Yml for Yandex Market</platform>
<version>5.8.1</version>
<currencies>
<currency id="RUR" rate="1"/>
</currencies>
<categories>
<category id="103" parentId="24">Belamos</category>
<category id="104" parentId="24">Grundfos</category>
<category id="15">Uncategorized</category>
<category id="23">Для биде</category>
<category id="18">Для ванной</category>
<category id="20">Для душевой кабины</category>
<category id="21">Для кухни</category>
<category id="19">Для раковины</category>
<category id="22">Для стиральной машины</category>
<category id="17">Для унитаза</category>
<category id="24">Канализационные насосные установки</category>
</categories>
<offers>
<offer  id="1023" available="true" >
<name>KNS-4001 с ножами 100 л/мин Belamos</name>
<picture>https://grundsolo.ru/wp-content/uploads/2021/07/731.jpg</picture>
<url>https://grundsolo.ru/product/kanalizacionnaja-nasosnaja-stancija-kns-4001-s-nozhami-100-l-min/</url>
<price>13877</price>
<currencyId>RUR</currencyId>
<store>false</store>
<pickup>true</pickup>
<delivery>false</delivery>
<categoryId>103</categoryId>
</offer>
<offer  id="1022" available="true" >
<name>KNS-6001 150л/мин с ножами Belamos</name>
<picture>https://grundsolo.ru/wp-content/uploads/2021/07/730.jpg</picture>
<url>https://grundsolo.ru/product/kanalizacionnaja-nasosnaja-stancija-kns-6001-150l-min-s-nozhami/</url>
<price>17183</price>
<currencyId>RUR</currencyId>
<store>false</store>
<pickup>true</pickup>
<delivery>false</delivery>
<categoryId>103</categoryId>
</offer>
<offer  id="1021" available="true" >
<name>KNS-2501 80 л/мин Belamos</name>
<picture>https://grundsolo.ru/wp-content/uploads/2021/07/729-768x513-1.jpg</picture>
<url>https://grundsolo.ru/product/kanalizacionnaja-nasosnaja-stancija-kns-2501-80-l-min/</url>
<price>8918</price>
<currencyId>RUR</currencyId>
<store>false</store>
<pickup>true</pickup>
<delivery>false</delivery>
<categoryId>103</categoryId>
</offer>
<offer  id="274" available="true" >
<name>Sololift 2 C-3</name>
<description><![CDATA[<p>Сливной сантехнический насос для канализации Sololift 2 C-3 от Грундфос имеет компактные размеры и выпускается без измельчителя, поскольку спроектирован для эксплуатации с серыми стоками, способен перерабатывать воду температурой до 90 С и может быть подключен как к стиральной, так и посудомоечной машине.</p>



<p><br />
Канализационные установки серии Сололифт невероятно популярны и востребованы во всем мире, в России оборудование датского производителя пользуется ошеломительным успехом. Профессиональный подход, высокое качество, точность и надежность насосного оборудования предприятия вызывают доверие многочисленных клиентов по всему миру.</p>
<p>Линейка Sololift 2 Grundfos предназначена для отведения стоков воды, приборы данной серии значительно упрощают решение проблемы и помогают избежать дорогостоящих работ, связанных с проведением дополнительных труб, ведущих к общей канализационной системе.</p>
<p>В Москве насос можно купить как в специализированном магазине, так и заказать через интернет-магазин, что гораздо дешевле и проще.</p>
Применение установок Sololift 2 C-3:
<p>Установки Sololift 2 C-3 используются в случаях, когда нет возможности использования самотёчной дренажной трубы. Устанавливается в зданиях любого типа. Как правило, данная установка применяется в подвальных помещениях ниже уровня канализации, а также в связи с реконструкцией зданий, в которых водоотведение самотеком невозможно. Автоматическая канализационная установка Sololift 2 C-3 полностью готова к монтажу, благодаря компактным размерам ее можно монтировать в тесных и труднодоступных местах.</p>

<h3>Фотографии установленных Сололифт</h3>

  
    
          
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>]]></description>
<picture>https://grundsolo.ru/wp-content/uploads/2020/10/sololift-2-c-3-1-768x657-1.jpg</picture>
<url>https://grundsolo.ru/product/sololift-2-c-3/</url>
<price>32000</price>
<currencyId>RUR</currencyId>
<store>false</store>
<pickup>true</pickup>
<delivery>false</delivery>
<categoryId>24</categoryId>
</offer>
<offer  id="262" available="true" >
<name>Sololift 2 CWC-3</name>
<description><![CDATA[<p>Компактные канализационные установки Sololift 2 CWC-3 решат любые проблемы с отведением бытовой сточной воды от приборов домашней сантехники, позволят реализовать идеи связанные с перепланировкой дома или организацией дополнительных санузлов для гостей.</p>



<p></p>


<p>Канализационные установки серии Сололифт невероятно популярны и востребованы во всем мире, в России оборудование датского производителя пользуется ошеломительным успехом. Профессиональный подход, высокое качество, точность и надежность насосного оборудования предприятия вызывают доверие многочисленных клиентов по всему миру.</p>
<p>Линейка Sololift 2 Grundfos предназначена для отведения стоков воды, приборы данной серии значительно упрощают решение проблемы и помогают избежать дорогостоящих работ, связанных с проведением дополнительных труб, ведущих к общей канализационной системе.</p>
<p>В Москве насос можно купить как в специализированном магазине, так и заказать через интернет-магазин, что гораздо дешевле и проще.</p>
Обзор канализационной установки Sololift 2 CWC-3
<p>Компактный агрегат в отличие от своих собратьев имеет узкую форму, точно так же как и остальные модели полностью укомплектован и готов к монтажу. Простой и быстрый монтаж можно выполнить своими руками не привлекая дорогостоящих специалистов. В комплекте с агрегатом идет подробная инструкция и руководство по применению агрегата.</p>
<p>В сопроводительной документации поэтапно описан процесс подключения установки к сантехнике. Для упрощения монтажа производитель использует регулируемые входные/выходные отверстия.</p>
<p>Съемный компактный узел состоит из погружного насоса, реле уровня и мощного электродвигателя прост в уходе и обслуживании.</p>
<p>Установка может быть подключена к следующим видам сантехники:</p>

<li>Унитаз.</li>
<li>Биде</li>
<li>Раковина.</li>
<li>Душевая кабина.</li>

<p>«Сухое» исполнение двигателя позволяет проводить все работы в чистоте, а его мощности достаточно для того чтобы справиться со сложными для других моделей проблемами. Попадание в унитаз средств женской гигиены не приведет к поломке установке, однако, следует избегать попадания в унитаз посторонних предметов. Модель оснащена профессиональным режущим механизмом.</p>
<p>Область применения бытовой установки Grundfos Sololift 2 CWC-3</p>
<p>Агрегат предназначен для эксплуатации в частных домах и коттеджах, применяется  для отведения сточной воды с фекалиями и туалетной бумагой. Благодаря компактному насосу можно создать условия практически в любом месте.</p>
<ul>
<li>При помощи оборудования можно недорого организовать санузел на даче, установить агрегат, душ  и умывальник.</li>
<li>Организовать дополнительные ванные комнаты на мансарде и в подвале.</li>
<li>Перенести санузел из одного конца дома в другой.</li>
<li>Решить проблему плохого стока воды, возникающую при недостаточном уровне уклона.</li>
<li>Создать санузел в офисе или на коммерческом предприятии.</li>
</ul>
<p>Учитывайте, канализационная установка предназначена исключительно для бытового использования, её мощности недостаточно для обслуживания общественного туалета. Станция предназначена для смыва объемом 4-9 литров, в зависимости от количества твердых включений, при большом содержании рекомендуется смыв объемом 4 л.</p>
Особенности конструкции бытового насоса SOLOLIFT2 CWC-3

<li>Профессиональный режущий механизм, измельчающий твердые частицы, туалетную бумагу, предметы женской гигиены, салфетки и отходы пищи, выброшенные в унитаз.</li>
<li>Клапан автоматического пуска обеспечивает стабильный пуск.</li>
<li>Мощный двигатель «сухого» исполнения имеет надежную термозащиту и автоматический перезапуск.</li>
<li>Вентиляционный клапан, оснащен угольным фильтром и защитой от переливания.</li>
<li>Герметичный резервуар.</li>
<li>Корпус из надежного композитного материала, имеет специальную форму для сокращения возможности появления застойных мест.</li>
<li>Современный дизайн, компактные габариты и небольшой вес.</li>

<p>Производитель обеспечил простой доступ к составным частям, в любой момент владелец может снять специальную крышку, чтобы произвести осмотр, замену частей или чистку. Сборку значительно облегчает саморегулирующаяся автоматическая трубная муфта. Двигатель «сухого» типа позволяет проводить техобслуживание чисто, быстро и просто.</p>
<p>Корпус, представляющий узкую конструкцию, создан специально для фронтального монтажа, гибкие переходники с разными насадками позволяют сократить время подключения до минимума.</p>
<p>Что касается ухода и обслуживания, производитель рекомендует проводить осмотр стыков и труб пару раз в год, примерно с такой же частотой выполнять замену угольного фильтра. В остальном канализационные установки GRUNDFOS SOLOLIFT2 CWC-3 просты и неприхотливы.</p>
<h3>Фотографии установленных Сололифт</h3>

  
    
          
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>]]></description>
<picture>https://grundsolo.ru/wp-content/uploads/2020/10/sololift-2-cwc-3.jpg</picture>
<url>https://grundsolo.ru/product/sololift-2-cwc-3/</url>
<price>35400</price>
<currencyId>RUR</currencyId>
<store>false</store>
<pickup>true</pickup>
<delivery>false</delivery>
<categoryId>24</categoryId>
</offer>
<offer  id="240" available="true" >
<name>Sololift 2 WC-3</name>
<description><![CDATA[<p>Сливной насос Sololift 2 WC-3 с измельчителем является оптимальным вариантом для полноценной ванной комнаты, имеет целых три патрубка для подключения трех узлов: раковины, унитаза и биде или душевой кабины.</p>


<p>Датские насосы GRUNDFOS невероятно популярны во всем мире, многообразие линеек позволяет каждому покупателю выбрать оборудование на все случаи жизни. Каталог продукции производителя предлагает агрегаты для организации подачи воды в дом, для эксплуатации в системе отопления и для организации работы канализационной системы.</p>
<p>Наша компания уже долгое время занимается продажей канализационных установок серии Сололифт 2 в Москве оптом и в розницу. За долгое время сотрудничества с датской компанией мы убедились в высоком профессионализме конструкторов и инженеров предприятия и высоком качестве выпускаемой продукции.</p>
<p>Поэтому если Вы решили купить бытовой насос sololift 2 wc 3 или другую модель из этой серии  в Москве мы с удовольствием поможем Вам в этом. Наши менеджеры помогут выбрать подходящую по всем параметрам модель, подробно проконсультируют, расскажут о способах оплаты и стоимости доставки.</p>
<p>Приступим к подробному обзору малогабаритной канализационной станции грундфос.</p>
<p>Модель Sololift 2 WC-3 представляет собой компактную насосную установку с режущим механизмом, предназначенную для отведения стоков от сантехники к трубе центральной канализации.</p>
<p>Агрегат осуществляет работу в автоматическом режиме, не доставляя проблем своим владельцам. Установка не требует специального сложного ухода, производитель рекомендует пару  раз в год осуществлять проверку состояния соединения.</p>
<p>Примерно с такой же периодичностью следует заменять угольный фильтр, встроенный в насос.</p>

Принцип работы установки Грундфос сололифт 2
<p>Как говорится «Всё гениальное просто!», работа малогабаритного агрегата основана на простых вещах.</p>
<p>Компактный узел состоит из:</p>
<ul>
<li>погружного насоса,</li>
<li>мощного электродвигателя,</li>
<li>контроллера.</li>
</ul>
<p>Насос Sololift 2 WC-3 выпускается с тремя дополнительными патрубками для транспортировки стоков от сантехники следующих видов: душевая кабина, унитаз с горизонтальным сливом, писсуар, раковина, биде.</p>
<p>Сточная вода от подключенной сантехники заполняет резервуар, как только он заполняется полностью, прибор автоматически запускается, опустошает накопительную емкость и самостоятельно отключается.</p>

<li>Компактные размеры и небольшой вес позволяют установить агрегат за унитазом, в тумбе под раковиной или в специально организованной небольшой нише в стене.</li>
<li>Простой и быстрый монтаж, позволяет сэкономить на вызове мастера и провести все работы самостоятельно.</li>
<li>Мощный профессиональный измельчитель позволяет подключать установку к унитазу.</li>

<p>Производитель тщательно продумал конструкцию агрегата, корпус выполнен из современного композитного материала, специальная обтекаемая форма, сокращает возможность появления застойных мест.</p>
<p>Мощный электродвигатель «сухого исполнения размещен в специальном пластиковом отсеке,  этот шаг значительно упростил техобслуживание, и продлил срок службы оборудования. Абсолютно все детали расположены вне накопительного резервуара и не контактируют с водой.</p>
<p>Обратный клапан оснащен угольным фильтром, предотвращающим появление неприятного запаха в помещении.<br />
Монтаж осуществляется с помощью гибких соединительных вставок и переходников, подсоединяющихся к подводящим и нагнетательным патрубкам.</p>

<p> </p>


<h3>Фотографии установленных Сололифт</h3>

  
    
          
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>]]></description>
<picture>https://grundsolo.ru/wp-content/uploads/2020/12/sololift-2-wc-3.jpg</picture>
<url>https://grundsolo.ru/product/sololift-2-wc-3/</url>
<price>36100</price>
<currencyId>RUR</currencyId>
<store>false</store>
<pickup>true</pickup>
<delivery>false</delivery>
<categoryId>24</categoryId>
</offer>
<offer  id="221" available="true" >
<name>Sololift 2 WC-1</name>
<description><![CDATA[<p>Малогабаритные помпы для слива бытовых стоков, позволят решить неприятную проблему раз и навсегда. Подключение к сантехнике и бытовой техники зависит от модели, если Вы ищите канализационный насос для унитаза или раковины обратите на Sololift2 WC-1.</p>


<p>Компактная насосная установка является представителем линейки Сололифт 2 и как все модели данной коллекции предназначена для транспортировки сточной воды с фекалиями к общей канализационной системе.  В продажу агрегаты поступают полностью готовыми к монтажу, не требуют приобретения  дополнительных запчастей и комплектующих.</p>
<p>Модель Grundfos Sololift 2 WC-1 имеет возможность подключения к одному из узлов:</p>
<ul>
<li>унитаз,</li>
<li>умывальник.</li>
</ul>
<p>Установить оборудование можно своими руками, в этом нет ничего сложно, подробная инструкция, идущая в комплекте, поэтапно описывает каждый шаг. Быстрый и легкий монтаж,  выполненный своими руками, позволит сэкономить на  вызове мастера.</p>
Область применения канализационной установки Sololift 2 WC-1
<p>Бытовой насос данной модели станет прекрасным решением в случае организации дополнительных сантехнических зон или их перенесении с одной комнаты в другую. С помощью агрегата унитаз или умывальник можно запросто установить на чердаке или наоборот в подвале. Нагнетательный механизм позволяет выполнять отведение сточной воды на высоту 6 м и расстояние равное 100 м.</p>
<ul>
<li>Таким образом, установка необходима в случаях, когда сантехнические узлы расположены: ниже, выше или далеко от основной канализационной трубы.</li>
<li>В случае, когда угол наклона небольшой и вода не уходит самотеком, также поможет компактная установка для канализации.</li>
</ul>
<p>Насос Grundfos Sololift 2 WC-1 станет отличным помощником в частном доме, где нет возможности отведения сточной воды напрямую в общую канализацию.</p>
<p>Установить унитаз или раковину в подвале или на мансарде теперь реально, для этого необходимо купить уникальную компактную установку, которая будет эффективно транспортировать стоки с фекалиями в канализационную систему.</p>
<p>Агрегат позволяет сэкономить и обойтись без дорогостоящих работ, связанных с проведение дополнительного трубопровода и избежать трат на приобретение дополнительных труб.</p>
<p>Канализационная установка сололифт 2 от Грундфос позволяет:</p>
<ul>
<li>недорого установить унитаз и умывальник на даче,</li>
<li>произвести монтаж  сантехники на чердаке/подвале,</li>
<li>создать дополнительные сантехнические зоны в санаториях, гостиницах, бизнес-центрах,</li>
<li>перенести санузел из одного конца дома в другой.</li>
</ul>
Особенности конструкции и принцип действия Sololift 2 WC-1
<p>Абсолютно все модели данной линейки имеют общие черты, отличаются между собой количеством патрубков для возможных подключений и наличием/отсутствием режущего механизма.</p>
<p>Данная модель представляет собой малогабаритную автоматическую насосную установку с одним патрубком. Станция выпускается со встроенным профессиональным режущим элементом для измельчения фекалий и твердых частиц небольшого диаметра.</p>


<p></p>
<p>Семь факторов побуждающих купить насос Grundfos Sololift 2 WC-1:</p>
<ul>
<li>Возможность создать условия в любом месте, организация дополнительных санузлов.</li>
<li>Умеренная цена. Стоимость установки доступная, агрегат избежать дорогостоящих работ и покупки дополнительных труб.</li>
<li>Простой и быстрый монтаж. Производитель продумал каждую мелочь для того, чтобы каждый домовладелец мог самостоятельно подключить агрегат.</li>
<li>Простой уход и чистое техобслуживание.</li>
<li>Эксплуатационная надежность.</li>
<li>Высокое качество.</li>
<li>Продолжительный эксплуатационный срок и гарантия 2 года.</li>
</ul>
<p>Оборудование предназначено для эксплуатации в частном доме, в его задачу входит отведение сточной воды от унитаза и умывальника.</p>
<p>Компактный узел состоит из трех основных частей:</p>
<ul>
<li>погружной насос,</li>
<li>электродвигатель,</li>
<li>контроллер.</li>
</ul>
<p>Конструкция бытовой установки для канализации:</p>
<ul>
<li>Корпус выполнен из композитного материала, имеет обтекаемые формы и современный дизайн.</li>
<li>Мощный двигатель «сухого» исполнения, размещенный в специальном пластиковом отсеке.</li>
<li>Профессиональный режущий механизм.</li>
<li>Входные/выходные соединения регулируемые.</li>
<li>Вентиляционный клапан, оборудован угольным фильтром, предотвращающим появления неприятного запаха в помещении.</li>
<li>Герметичный резервуар.</li>
<li>Реле давления, установлено снаружи.</li>
<li>Компактные размеры, позволяют установить оборудование в тумбе под умывальником или в небольшой нише.</li>
</ul>
<p>Принцип работы невероятно прост и гениален: сточная вода от подключенных узлов поступает в компактную канализационную установку Сололифт 2. Как только происходит заполнение резервуара, агрегат автоматически опорожняет накопительную емкость и после её опустошения автоматически отключается.</p>
<p>Форма резервуара тщательно продумана, плавные линии и закругленные углы, не дань эстетике, а шаг позволяющий свести к минимуму образование застойных зон.</p>
<p>Конструкторы датского предприятия Grundfos во время проектирования серии SOLOLIFT 2  были нацелены на быстрый монтаж, чистое и простое техническое обслуживание.</p>
<p>Если Вы планируете купить бытовой насос для канализации фирмы Грундфос, то наверняка останетесь довольны своим выбором: высокое качество, надежность, эффективность и долговечность агрегата станут тому основными причинами.</p>
<p>Приобрести Sololift 2 WC-1 и другие модели серии можно в нашем официальном интернет-магазине, низкие цены и доставка по Москве.</p>


<h3>Фотографии установленных Сололифт</h3>



  
    
          
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>]]></description>
<picture>https://grundsolo.ru/wp-content/uploads/2020/10/sololift-2-wc-1.jpg</picture>
<url>https://grundsolo.ru/product/sololift-2-wc-1/</url>
<price>28357</price>
<currencyId>RUR</currencyId>
<store>false</store>
<pickup>true</pickup>
<delivery>false</delivery>
<categoryId>24</categoryId>
</offer>
<offer  id="95" available="true" >
<name>Sololift 2 D-2</name>
<description><![CDATA[<p>Модель сантехнического насоса Sololift 2 D-2 нашла свое применение во многих частных домах и коттеджах Москвы и Подмосковья. Помпа эффективно справляется с поставленной задачей – отведением бытовых стоков, имеет компактные размеры и два патрубка.</p>


<p><br />
Компактная насосная установка спроектирована для работы в канализационной системе, с её помощью осуществляется транспортировка слабозагрязненной воды от раковин, биде и душевых кабин. Основной задачей агрегата является транспортировка стоков от узлов расположенных ниже уровня основной канализации.</p>
<p>Высокотехнологичное оборудование компании Grundfos изготовляется с учетом современных инженерных стандартов, имеет высочайшее европейское качество и обладает невероятной эффективностью.</p>
<p>Обратите внимание на то, что модель Sololift 2 D -2 выпускается без режущего механизма, поэтому необходимо строго соблюдать правила использования установки и не допускать попадания посторонних предметов.</p>
<p>Конструкция корпуса изготовлена из композитного материала, поверхность прибора легко протирается. Компактные размеры позволяют установить оборудование даже в небольшой комнате, фронтальный монтаж позволяет установить прибор в специально отведенной нише или в тумбе под раковиной.</p>
<p>Нагнетательный механизм поднимает стоки на высоту 6 м и транспортирует их на расстояние продолжительностью 100 м.</p>
Основные преимущества бытового насоса Sololift 2 D 2

<li>Высокая прочность материала, из которого выполнена конструкция.</li>
<li>Высокая герметичность прибора.</li>
<li>Агрегат оснащен угольным фильтром и обратным клапаном.</li>
<li>Отсутствие неприятного запаха.</li>
<li>Установка оснащена двигателем «сухого» исполнения.</li>
<li>Наличие все необходимых для установки креплений.</li>
<li>Компактные размеры.</li>
<li>Невероятно простой монтаж.</li>
<li>Бесшумная работа в автоматическом режиме.</li>
<li>Простое и чисто техобслуживание.</li>
<li>Продолжительный эксплуатационный срок.</li>
<li>Особенности конструкции канализационной установки Сололифт 2</li>

<p>Производитель активно использует инновационные технологии и современные материалы, каждая деталь проходит проверку и только после отправляется на сборку. Инженеры предприятия продумали каждую мелочь, для того чтобы использование бытового насоса приносило комфорт во время эксплуатации.</p>

<li>Корпус агрегата выполнен из композитного материала, имеет плавные линии, обтекаемые формы и современный дизайн.</li>
<li>Привлекательные внешний вид и компактные габариты позволяют установить прибор в любом месте, не скрывая его.</li>
<li>Специальный угольный фильтр препятствует проникновению неприятных запахов в помещение, а запирающая крышка не допускает переливания.</li>
<li>Двигатель размещен в специальном изолированном отсеке, благодаря которому он всегда остается чистым.</li>
<li>Мощный двигатель имеет специальную обмотку, в случае блокировки двигателя или отсутствия напряжения существует возможность аварийной откачки.</li>
<li>Агрегат оснащен термовыключателем с автоматическим перезапуском.</li>

<p>Принцип работы канализационной установки Grundfos Sololift2 D-2 достаточно прост, при заполнении резервуара происходит автоматической включение насоса, перекачивающего стоки в основной трубопровод канализационной системы, после опорожнения резервуара агрегат автоматически отключается.</p>
<p>Обратите внимание на то, что сололифт 2 – бытовой насос для канализации, он предназначен для эксплуатации в жилом помещении, офисном или коммерческом. Компактный агрегат ни в коем случае не может использоваться в общественных туалетах, поскольку не предназначен для работы в бесперебойном режиме.</p>
Где купить насос Sololift2 D-2 в Москве
<p>Оборудование компании Грундфос невероятно популярно во всем мире. Успех и слава к компании пришли давно и быстро охватили практически все страны, поэтому приобрести агрегаты в России не сложно.</p>
<p>Практически каждый специализированный магазин имеет в наличии самые востребованные модели для транспортировки воды и отведения канализационных стоков. Высокотехнологичные бытовые насосы grundfos позволяют решить множество задач связанных с подведением воды в дом и отведением стоков.</p>
<p>Стоимость компактной канализационной установки зависит от модели, её рабочих возможностей и мощности. Модельный ряд предлагает как недорогие варианты, подключающиеся исключительно к одному унитазу, так и более дорогие агрегаты имеющие возможность подключения к нескольким узлам одновременно.</p>
<p>Модель Sololift2 D-2 имеет доступную стоимость, установка спроектирована для подключения к раковине, биде или душу, эффективно справляется с отведением серых стоков. Бытовой насос для канализации солофит2  д2 выпускается без режущей насадки.</p>
<p>Купить данную модель можно как в специализированном магазине, так и заказать через интернет-магазин. Сегодня всё больше людей отдает предпочтение покупкам через онлайн-магазины, такой способ позволяет сэкономить и решить вопрос доставки оборудования на дом.</p>
<p>Наша компания является официальным представителем компании Grundfos в Москве и в течение многих лет продает насосы компании оптом и в розницу. Среди наших постоянных покупателей самые известные компании-застройщики и огромное количество частных лиц, каждый покупатель доволен оперативным обслуживанием и профессиональной работой наших менеджеров, которые с удовольствием помогут выбрать насос  и подробно проконсультируют по всем возникшим вопросам.</p>
<h3>Фотографии установленных Сололифт</h3>

  
    
          
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>
              
            
                      
         
                 
          
                        
              
                                                                              
              
                 <p></p>]]></description>
<picture>https://grundsolo.ru/wp-content/uploads/2020/09/sololift-2-d-2.jpg</picture>
<url>https://grundsolo.ru/product/sololift-2-d-2/</url>
<price>24290</price>
<currencyId>RUR</currencyId>
<store>false</store>
<pickup>true</pickup>
<delivery>false</delivery>
<categoryId>24</categoryId>
</offer>
</offers>
</shop>
</yml_catalog>